可唔可以唔好再玩laser

射又唔識射
係射都𣈴住啲狗仔隻眼射啦
喺度亂fing
連啲狗塊面都射唔到

鳩fing支laser之後啲狗又會衝出黎捉人

laser又無用又要比人拉

不如咪撚玩算啦